距離2047年7月1號仲有10278日

希望大家搵夠錢移民

共產黨2047年仲係度你再同我講

希望牙侵一野滅佢國 林奠宣布緊急獨立

之前有個日本未來人話中國會比印度食左

到時候可能做緊印度低等公民

咁又誇左啲